啱啱坐鐵 聽到兩個中坑傾計

兩個人都係中年，望落去黑黑實實，似係地盤佬。本身佢地傾緊啲示威者點樣暴力，跟住其中一個話自己個仔都有上前線。

重點

其中一個突然解釋俾另外條友聽，送中條例有咩問題，仲要引返書店件事，話俾佢聽過咗就可以合法捉人返去

呢啲一定冇可能係佢地自己諗到，一定係仔女講返件事俾佢聽先會噏得出！！

證明 文宣 係好撚有用架！！！

文宣 係好撚有用架！！！

文宣 係好撚有用架！！！

呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得
強烈遣責警方使用過大武力打市民,記者,各宗教人士,老師等等
用口水屌死班差佬 市民睇到啲報道點諗唔重要 但班警犬咁打人真係好過份

各位市民依幾日可以自由參與各種宗教活動
星期日一定要上街

推

push

一直都係咁講
同老一輩嘅資訊傳遞非常不足！

我地係要佢徹回！
唔係唔開會或者暫緩，另外林鄭必須下台！
我要亦都要為612香港人平反！